依間係咪香港唯一一間學校直線撐學生罷課？

低調

你放上黎想佢地被清算？

其他大專無教師肯企出黎？

老師支持 但GPA咁重要🤤 無學生想罷課喎😅

罷課都要present

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

要比學費嫁，老友，父母d 血汗錢

大學生入一入嚟 關於罷課

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪爆人地

post得上黎，聲名入面嘅社工系教師都預左任何後果，有名有姓係想喚醒更多專業界別一系聲援同學

廢老深藍好多時都話後生搞事，但其實好多專業人士支持

爆乜鬼，聯署公開信黎

8大嘅教師呢？你地學生俾克警殺曬啦，肯出黎聲援未？

頭一個月應該好d

作為學生有教師肯支持自己係一個好強嘅支援
推到更多教師支持學生

無人幫推
要俾更多教師支持學生